Tännasel pääwal sai sääduse järrel enne kuulutamisse järrel walla liikmetelle pearahha ja Maggasi wõllagade pärrast Oksjon peetud ning sai selle Oksjoni peal nenda kui allamal ülles woetud asjad wälja pakkutud, ning ennamb pakkujalle kohhe maksetawa rahha eest ärra mõedod.
Jaan Loddul üks hobbone
pakkus keige rohkemb Jakob Wahher 11 Rob 5 Kop mis hinna eest temmale se hobbone ärra müidud sai.
Tomas Leppal üks Lehm
pakkus keige rohkemb Jaan Pukk 19 Rob 50 Kop mis hinna eest temmale ärra müidud sai
Mart Kukkel üks maja
pakkus keige rohkemb Juhhan Letberg 50 Rubla mis hinna eest temmale ärra müidud sai
Mart Kukkele jäeb selle maja küllest se saun mis selle Maja juures on ning ka need rukkid mis temma mahha külwanud ja jäwad keik teised asjad Juhhan Letbergile ja woib Juhha Letberg kui temma tahhab sedda maja sealt ärra weddada, sest et se Möisa maja ei olle
Mart Jaggo XXX
Mart Liis XXX
Tomas Pärn XXX
